強烈要求響屯門公路撞車要坐監

又一單，唔識渣車咪能渣

好邪啊

釘牌

加埋東區走廊唔該

架車係turbojet果架？
Btw支持

環島果班車手？

個個都趕住去死咁，左穿右插
機場行百一，班車手都可以百三爬你頭

今日又一單